# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-base-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-01 10:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-03 15:08\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/application_helper.rb:39 ./app/helpers/application_helper.rb:39
msgid " or "
msgstr " 或 "

#: app/helpers/application_helper.rb:43 ./app/helpers/application_helper.rb:43
msgid " - "
msgstr " - "

#: app/helpers/application_helper.rb:52 app/helpers/application_helper.rb:66
#: app/views/hosts/edit.html.erb:40 ./app/helpers/application_helper.rb:52
#: ./app/helpers/application_helper.rb:66 ./app/views/hosts/edit.html.erb:40
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: app/helpers/application_helper.rb:56 app/views/hosts/new.html.erb:53
#: ./app/helpers/application_helper.rb:56 ./app/views/hosts/new.html.erb:53
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/helpers/application_helper.rb:71 ./app/helpers/application_helper.rb:71
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/helpers/application_helper.rb:74 ./app/helpers/application_helper.rb:74
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/helpers/application_helper.rb:75 ./app/helpers/application_helper.rb:75
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:27 ./app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:27
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:153 ./app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:153
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:157 app/views/shared/exception_trap.html.erb:17
#: ./app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:157 ./app/views/shared/exception_trap.html.erb:17
msgid "No information available"
msgstr "无信息可用"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:160 ./app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:160
msgid "There was a problem retrieving information from the server."
msgstr "从服务器检索信息时出现问题。"

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:50 ./app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:50
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏细节"

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:51 ./app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:51
msgid "Show Details"
msgstr "显示细节"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:24 app/views/hosts/index.html.erb:32
#: ./app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:24 ./app/views/hosts/index.html.erb:32
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:28 ./app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:28
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:32 ./app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:67 ./app/controllers/sessions_controller.rb:67
msgid "You need to specify the host"
msgstr "您需要指定主机"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:70 ./app/controllers/sessions_controller.rb:70
msgid "No login specified"
msgstr "未指定登录信息"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:73 ./app/controllers/sessions_controller.rb:73
msgid "No password specified"
msgstr "未指定密码"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:92 ./app/controllers/sessions_controller.rb:92
msgid "Host has blocked user %s. It cannot login until  %s"
msgstr "主机已阻止了用户 %s。它在 %s 后才能登录"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:119 ./app/controllers/sessions_controller.rb:119
msgid "Login incorrect. Check your username and password."
msgstr "登录错误。请检查您的用户名和密码。"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:152 ./app/controllers/sessions_controller.rb:152
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已注销。"

#: app/controllers/application_controller.rb:44 ./app/controllers/application_controller.rb:44
msgid "Session timeout"
msgstr "会话超时"

#: app/controllers/application_controller.rb:103 ./app/controllers/application_controller.rb:103
msgid "Operation is forbidden. If you have to do it, please contact system administrator"
msgstr "操作被禁止。如果必须执行，请联系系统管理员"

#: app/controllers/application_controller.rb:148 ./app/controllers/application_controller.rb:148
msgid "Please login to continue"
msgstr "请登录以继续操作"

#: app/controllers/application_controller.rb:155 ./app/controllers/application_controller.rb:155
msgid "You must logout before you can login"
msgstr "您必须先注销才能登录"

#: app/controllers/application_controller.rb:244 ./app/controllers/application_controller.rb:244
msgid "can't be blank"
msgstr "不能为空白"

#: app/controllers/application_controller.rb:245 ./app/controllers/application_controller.rb:245
msgid "is out of allowed values"
msgstr "超出允许值范围"

#: app/controllers/application_controller.rb:246 ./app/controllers/application_controller.rb:246
msgid "can't be empty"
msgstr "不能为空"

#: app/controllers/application_controller.rb:247 ./app/controllers/application_controller.rb:247
msgid "is invalid"
msgstr "无效"

#: app/controllers/application_controller.rb:262 ./app/controllers/application_controller.rb:262
msgid "Invalid parameters:"
msgstr "无效参数："

#: app/controllers/hosts_controller.rb:43 ./app/controllers/hosts_controller.rb:43
msgid "Can't connect to host %s."
msgstr "无法连接到主机 %s。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:44 ./app/controllers/hosts_controller.rb:44
msgid "Make sure the host is up and that the YaST web service is running."
msgstr "确保主机已启动，YaST Web 服务已运行。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:46 ./app/controllers/hosts_controller.rb:46
msgid "Please select a host to connect to."
msgstr "请选择要连接到的主机。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:49 ./app/controllers/hosts_controller.rb:49
msgid "The host '%s' cannot be found."
msgstr "找不到主机 %s。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:50 ./app/controllers/hosts_controller.rb:50
msgid "Please double-check the host URL."
msgstr "请再次检查主机 URL。"

#: app/models/account.rb:-
msgid "account"
msgstr "帐户"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Login"
msgstr "帐户|登录"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Created at"
msgstr "帐户|创建于"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Updated at"
msgstr "帐户|更新于"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token"
msgstr "帐户|记住令牌"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token expires at"
msgstr "帐户|记住令牌失效于"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Salt"
msgstr "帐户|Salt"

#: app/models/host.rb:-
msgid "host"
msgstr "主机"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Name"
msgstr "主机|名称"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Url"
msgstr "主机|Url"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Description"
msgstr "主机|描述"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Created at"
msgstr "主机|创建于"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Updated at"
msgstr "主机|更新于"

#: app/views/main/_select_language.html.erb:19 ./app/views/main/_select_language.html.erb:19
msgid "Language Selection"
msgstr "语言选择"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:3 app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:2
#: ./app/views/shared/exception_trap.html.erb:3 ./app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:2
msgid "This is embarrasing...."
msgstr "我们感到很尴尬...."

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:5 ./app/views/shared/exception_trap.html.erb:5
msgid "We are sorry, but there are some problems."
msgstr "抱歉，出了一些问题。"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:7 app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:6
#: ./app/views/shared/exception_trap.html.erb:7 ./app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:6
msgid "Problem:"
msgstr "问题："

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13 ./app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
msgid "Please Report a bug so we can fix the problem!."
msgstr "请报告 bug，以便我们解决此问题！"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13 ./app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
msgid "(report link)"
msgstr "（报告链接）"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:14 ./app/views/shared/exception_trap.html.erb:14
msgid "Don't forget to include the bug details."
msgstr "请不要忘记写上 bug 细节。"

#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:4 ./app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:4
msgid "Problem occured on target machine."
msgstr "目标计算机出现问题。"

#: app/views/shared/_missing_write_permissions.html.erb:1 ./app/views/shared/_missing_write_permissions.html.erb:1
msgid "You do not have permissions to modify the settings."
msgstr "您无权修改设置。"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:2 ./app/views/hosts/edit.html.erb:2
msgid "Editing YaST-Web-Service"
msgstr "正在编辑 YaST-Web-Service"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:23 ./app/views/hosts/edit.html.erb:23
msgid "YaST-Web-Service"
msgstr "YaST-Web-Service"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:26 app/views/hosts/new.html.erb:37 ./app/views/hosts/edit.html.erb:26
#: ./app/views/hosts/new.html.erb:37
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:30 ./app/views/hosts/edit.html.erb:30
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:34 app/views/hosts/new.html.erb:47 ./app/views/hosts/edit.html.erb:34
#: ./app/views/hosts/new.html.erb:47
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:39 ./app/views/hosts/edit.html.erb:39
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: app/views/hosts/index.html.erb:5 ./app/views/hosts/index.html.erb:5
msgid "Please choose a service:"
msgstr "请选择服务："

#: app/views/hosts/index.html.erb:25 ./app/views/hosts/index.html.erb:25
msgid "Really delete host %s ?"
msgstr "真的要删除主机 %s 吗？"

#: app/views/hosts/new.html.erb:10 ./app/views/hosts/new.html.erb:10
msgid "New WebYaST Host"
msgstr "新的 WebYaST 主机"

#: app/views/hosts/new.html.erb:42 ./app/views/hosts/new.html.erb:42
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/views/hosts/new.html.erb:54 ./app/views/hosts/new.html.erb:54
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/views/hosts/show.html.erb:8 ./app/views/hosts/show.html.erb:8
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: app/views/controlpanel/show_all.rhtml:18 app/views/controlpanel/index.rhtml:71
#: ./app/views/controlpanel/show_all.rhtml:18 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:71
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:29 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:29
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:34 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:34
msgid "Loading patch information"
msgstr "正在装载增补程序信息"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:36 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:36
msgid "Patch status summary is disabled in the config file."
msgstr "配置文件中禁用了增补程序状态摘要。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:39 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:39
msgid "Patch plugin is not installed."
msgstr "未安装增补程序插件。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:45 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:45
msgid "Loading system information"
msgstr "正在装载系统信息"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:47 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:47
msgid "System status summary is disabled in the config file."
msgstr "配置文件中禁用了系统状态摘要。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:50 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:50
msgid "Status plugin is not installed."
msgstr "未安装状态插件。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:61 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:61
msgid "System actions"
msgstr "系统操作"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:63 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:63
msgid "Reboot"
msgstr "重引导"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:64 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:64
msgid "Really reboot %s?"
msgstr "真的要重引导 %s 吗？"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:65 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:65
msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:66 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:66
msgid "Really shutdown %s?"
msgstr "真的要关闭 %s 吗？"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:78 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:78
msgid "WebYaST modules are not installed on your system!"
msgstr "您的系统上未安装 WebYaST 模块！"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:83 ./app/views/controlpanel/index.rhtml:83
msgid "You have no permissions to see or change the modules, please contact the administrator to set up permissions first!"
msgstr "您无权查看或更改这些模块，请先联系管理员设置许可权限！"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:18 ./app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:18
msgid "Base system setup"
msgstr "基本系统设置"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:20 ./app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:20
msgid "Your initial system setup was not completed. Please continue with setting up the modules."
msgstr "您的初始系统设置未完成。请继续设置这些模块。"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:21 ./app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:21
msgid "Continue initial system setup"
msgstr "继续初始系统设置"

#: app/views/layouts/main.rhtml:59 ./app/views/layouts/main.rhtml:59
msgid "WebYaST"
msgstr "WebYaST"

#: app/views/layouts/main.rhtml:85 ./app/views/layouts/main.rhtml:85
msgid "You are using an unsupported browser. Please switch to %sFireFox 3.5 or better%s or %sInternet Explorer 8%s. Thanks! [%sclose%s]"
msgstr "您使用的浏览器不受支持。请改用 %sFireFox 3.5 或更高版本%s或 %sInternet Explorer 8%s。谢谢！[%s关闭%s]"

#: app/views/layouts/main.rhtml:92 ./app/views/layouts/main.rhtml:92
msgid "JavaScript support is missing or disabled. Please turn JavaScript on or use a supported browser (%sFireFox 3.5%s or %sInternet Explorer 8%s)."
msgstr "缺少或禁用了 JavaScript 支持。请打开 JavaScript 或使用支持的浏览器（%sFireFox 3.5%s 或 %sInternet Explorer 8%s）。"

#: app/views/layouts/main.rhtml:100 ./app/views/layouts/main.rhtml:100 ./package/control_panel.yml:26
msgid "My Appliance"
msgstr "我的设备"

#: app/views/layouts/main.rhtml:113 app/views/layouts/main.rhtml:117 ./app/views/layouts/main.rhtml:113
#: ./app/views/layouts/main.rhtml:117
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: app/views/layouts/main.rhtml:119 ./app/views/layouts/main.rhtml:119
msgid "Connected host:"
msgstr "连接的主机："

#: app/views/layouts/main.rhtml:120 ./app/views/layouts/main.rhtml:120
msgid "User:"
msgstr "用户："

#: app/views/layouts/main.rhtml:123 ./app/views/layouts/main.rhtml:123
msgid "Control panel"
msgstr "控制面板"

#: app/views/layouts/main.rhtml:124 ./app/views/layouts/main.rhtml:124
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: app/views/layouts/main.rhtml:132 ./app/views/layouts/main.rhtml:132
msgid "You will be logged off in"
msgstr "由于会话超时，您将在"

#: app/views/layouts/main.rhtml:132 ./app/views/layouts/main.rhtml:132
msgid "seconds due to session timeout. "
msgstr "秒后注销。"

#: app/views/layouts/main.rhtml:163 ./app/views/layouts/main.rhtml:163
msgid "...Wait..."
msgstr "...等待..."

#: app/views/sessions/new.rhtml:21 app/views/sessions/new.rhtml:33 ./app/views/sessions/new.rhtml:21
#: ./app/views/sessions/new.rhtml:33
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/views/sessions/new.rhtml:23 ./app/views/sessions/new.rhtml:23
msgid "Enter login credentials for host %s."
msgstr "输入主机 %s 的登录身份凭证。"

#: app/views/sessions/new.rhtml:27 ./app/views/sessions/new.rhtml:27
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: app/views/sessions/new.rhtml:30 ./app/views/sessions/new.rhtml:30
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: lib/error_constructor.rb:30 ./lib/error_constructor.rb:30
msgid "Service %s is not available in the target machine"
msgstr "服务 %s 在目标计算机中不可用"

#: lib/error_constructor.rb:32 ./lib/error_constructor.rb:32
msgid "Service %s is not running on the target machine"
msgstr "服务 %s 未在目标计算机上运行"

#: lib/error_constructor.rb:36 ./lib/error_constructor.rb:36
msgid "Permission %s is not granted for user %s"
msgstr "权限 %s 未授予用户 %s"

#: lib/error_constructor.rb:38 ./lib/error_constructor.rb:38
msgid "Policy kit exception for user %s and permission %s (untranslated message): %s"
msgstr "用户 %s 和许可权限 %s 的策略套件异常（未转换消息）：%s"

#: lib/error_constructor.rb:40 ./lib/error_constructor.rb:40
msgid "A user is no longer logged to target machine. Please log in again."
msgstr "用户目前未登录目标计算机。请再次登录。"

#: lib/error_constructor.rb:42 ./lib/error_constructor.rb:42
msgid "Target system is not consistent: Missing or corrupted file %s"
msgstr "目标系统不一致：文件 %s 缺少或损坏"

#: lib/error_constructor.rb:46 ./lib/error_constructor.rb:46
msgid "There is no predefined ntp server at /etc/sysconfig/network/config - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS"
msgstr "在 /etc/sysconfig/network/config 中没有预定义的 ntp 服务器 - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS"

#: lib/error_constructor.rb:48 ./lib/error_constructor.rb:48
msgid "Error occurred during ntp synchronization: %s"
msgstr "ntp 同步时发生错误：%s"

#: lib/error_constructor.rb:51 ./lib/error_constructor.rb:51
msgid "Error while saving administrator settings: %s"
msgstr "保存管理员设置时出错：%s"

#: lib/error_constructor.rb:54 ./lib/error_constructor.rb:54
msgid "PACKAGEKIT_INSTALL"
msgstr "PACKAGEKIT_INSTALL"

#: lib/error_constructor.rb:56 ./lib/error_constructor.rb:56
msgid "Installation in progress. Remaining %i patches. The installation time depends on patch size."
msgstr "安装正在进行。还剩 %i 个增补程序。安装所需时间取决于增补程序大小。"

#: ./vendor/plugins/lang_helper/lib/lang_helper.rb:63
msgid "Select locale"
msgstr "选择区域设置"

